[打和] 中原CCL最新報188.44點 按周持平

中原城市領先指數CCL最新報188.44點，按周沒有升跌，仍然為歷史第三高。中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，政府推出六招房策後，CCL隨即結束連升7周，近8周持續於188點企穩，走勢趨向反覆橫行。相信未來數周CCL於高位企穩的局面會持續，有待9月份中秋節前後，樓價走勢才有機會出現較明顯的轉變。

黃良昇續指，中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報191.04點，為歷史第四高，按周下跌0.17%。CCL(中小型單位)報189.09點，為歷史第三高，按周跌0.05%。CCL Mass 及中小型單位近6周持續一升一跌，分別於191點及189點企穩，走勢明顯反覆橫行。CCL(大型單位)報185.11點，按周升0.30%。近8周豪宅樓價四升四跌，連續8周在185點高位徘徊，等待突破上升機會。

九龍CCL Mass最新報188.71點，連創歷史新高，按周升0.68%。新界東CCL Mass報207.53點，按周跌0.61%。港島CCL Mass報192.52點，按周跌0.47%。新界西CCL Mass報170.16點，按周跌0.77%。四區指數一升三跌，支持整體樓價走勢反覆橫行，有待中秋前後出現轉變。

今天(9月7日)公佈的指數，根據8月27日至9月2日簽訂正式買賣合約的中原集團成交計算。當中有逾七成半的交易是在8月13日至8月19日簽臨時買賣合約，即政府公布六招房策後第八周的市況

今週請左獎門人上中原

股樓今日都打和

唔計乜都唔計
咪再嘈

yeah
我都話啲劈價盤唔計㗎啦
哈哈哈哈

劈價全部無計, 所以持平

唔通低置仔就係中原AA?

獎門人先係呀傻閪

好啦大家 今個星期好友淡友休息啦好嘛？
打和～ Super~~~

有無人好憎黃良昇專家成日廢up